﻿% This file was created with Citavi 6.4.0.35

@incollection{0xDEADBEEF.,
 author = {0xDEADBEEF},
 title = {Adding strings to a RichTextBox in C{\#}: Stackoverflow Frage},
 url = {https://stackoverflow.com/questions/6485156/adding-strings-to-a-richtextbox-in-c-sharp#comment49198115_6485178},
 urldate = {15.01.2022}
}


@book{Beuth.1994,
 author = {Beuth, Klaus and Beuth, Olaf},
 year = {1994},
 title = {Elementare Elektronik: Mit Grundlagen der Elektrotechnik},
 price = {DM 49.00},
 address = {W{\"u}rzburg},
 edition = {4., {\"u}berarb. Aufl.},
 publisher = {Vogel},
 isbn = {3-8023-0828-x},
 series = {Vogel-Fachbuch Elektronik},
 file = {http://d-nb.info/941716228/04}
}


@misc{BillWagner.2021,
 author = {{Bill Wagner}},
 year = {2021},
 title = {Microsoft Dokumenatation: Leitfaden f{\"u}r C{\#}},
 url = {https://docs.microsoft.com/de-de/dotnet/csharp/tour-of-csharp/},
 urldate = {15.01.2022}
}


@misc{Blog.conrad.atDerConradBlog:DerBlogvonTekkiesfurTekkies!.2016,
 abstract = {Schritt f{\"u}r Schritt zum programmierbaren LED-Cube. Die Bauanleitung der Mechatronik-Sch{\"u}lergruppe der FMS18 Wien zeigt wie's geht. Mit Schaltplan.},
 author = {{Blog.conrad.at - Der Conrad Blog: Der Blog von Tekkies f{\"u}r Tekkies!}},
 year = {2016},
 title = {Schritt f{\"u}r Schritt zum programmierbaren LED-Cube. Die Bauanleitung der Mechatronik-Sch{\"u}lergruppe der FMS18 Wien zeigt wie's geht. Mit Schaltplan},
 url = {https://blog.conrad.at/programmierbarer-led-cube-bauanleitung/?cookie-state-change=1637146293714},
 urldate = {2021}
}


@book{Buhler.2018,
 author = {B{\"u}hler, Peter and Schlaich, Patrick and Sinner, Dominik},
 year = {2018},
 title = {Webdesign: Interfacedesign - Screendesign - Mobiles Webdesign},
 url = {http://nbn-resolving.org/urn:nbn:de:bsz:31-epflicht-1607666},
 address = {Berlin, Heidelberg},
 edition = {1. Aufl. 2017},
 publisher = {{Springer Berlin Heidelberg}},
 isbn = {978-3-662-53918-7},
 series = {Bibliothek der Mediengestaltung}
}


@misc{Cree.2019,
 author = {Cree},
 date = {2019},
 title = {Cree{\circledR} 5-mm Blue and Green Round LED: Datenblatt C503B-GCS/GCN-030},
 url = {https://www.mouser.de/datasheet/2/723/1124_C503B_BCS_BCN_GCS_GCN_030-2326560.pdf},
 urldate = {2021},
 editor = {Cree}
}


@misc{DEKRAAkademie.2022,
 author = {{DEKRA Akademie}},
 year = {2022},
 title = {DEKRA Arbeitsmarkt-Report 2019},
 url = {https://www.dekra.de/de/stuehleruecken-auf-den-vorderen-plaetzen/},
 address = {2019}
}


@misc{DK2JKFreeduino.2018,
 author = {{DK2JK Freeduino}},
 editor = {Freeduino.de},
 year = {2018},
 title = {Arduino Handbuch: Arduino Programmier-Handbuch},
 url = {http://www.netzmafia.de/skripten/hardware/Arduino/Arduino_Programmierhandbuch.pdf},
 address = {Internetdokument},
 urldate = {15.01.2022}
}


@misc{FernandoAlmeida.2018,
 author = {{Fernando Almeida}},
 editor = {ResearchGate},
 year = {2018},
 title = {Visual C{\#}.Net: Console Applicationsand Windows Forms},
 url = {file:///C:/Users/Jonas/Downloads/Book_VisualC.pdf},
 urldate = {15.01.2022}
}


@misc{KiCAD.2021,
 author = {KiCAD},
 editor = {KiCAD},
 year = {2021},
 title = {KiCAD},
 url = {https://docs.kicad.org/4.0/de/getting_started_in_kicad/getting_started_in_kicad.pdf},
 urldate = {15.01.2022}
}


@misc{Nexperia.2018,
 author = {Nexperia},
 date = {2018},
 title = {BC817 series: 45 V, 500 mA NPN general-purpose transistors},
 url = {https://www.mouser.de/ProductDetail/Nexperia/BC817-40235?qs=%2Fha2pyFadui5%2FshiLN9KO9dfY2GOaQNdX3PbVbyk%252Bmu7wYrRpDMhLw%3D%3D},
 urldate = {2021},
 editor = {Nexperia},
 file = {https://www.mouser.de/datasheet/2/916/BC817_SER-1598763.pdf}
}


@misc{Nexperia.2019,
 author = {Nexperia},
 date = {2019},
 title = {2N7002NXAK: 60 V, single N-channel Trench MOSFET},
 url = {https://www.mouser.de/ProductDetail/Nexperia/2N7002NXAKR?qs=%252B6g0mu59x7JoAsZYPFXqhw%3D%3D},
 urldate = {2021},
 editor = {Nexperia},
 file = {https://www.mouser.de/ProductDetail/Nexperia/2N7002NXAKR?qs=%252B6g0mu59x7JoAsZYPFXqhw%3D%3D}
}


@book{preiel.2019,
 author = {prei{\ss}el, ren{\'e} and Stachmann, Bj{\o}rn},
 year = {2019},
 title = {Git},
 url = {http://www.content-select.com/index.php?id=bib_view&ean=9783960887300},
 keywords = {ALM;Application Lifecyle Management;ClearCase;Continuous Delivery;CVS;Mercurial;Softwareentwicklung;Subversion;Versionskontrolle;Versionsverwaltung},
 edition = {5},
 publisher = {dpunkt.verlag},
 isbn = {9783960887300},
 file = {https://content-select.com/de/portal/media/view/5d76655c-3b78-481d-b855-7e37b0dd2d03}
}


@book{Specovius.2018,
 author = {Specovius, Joachim},
 year = {2018},
 title = {Grundkurs Leistungselektronik: Bauelemente, Schaltungen und Systeme},
 address = {Wiesbaden},
 edition = {9. Aufl. 2018},
 publisher = {{Springer Vieweg}},
 isbn = {978-3-658-21169-1},
 series = {SpringerLink B{\"u}cher},
 doi = {10.1007/978-3-658-21169-1}
}


